天氣一熱，班女就扮曬sporty著緊身leggings

望又係度眼超超

ching又去邊度睇女

銅鑼灣班偽abc

著熱褲班囡囡仲離譜

純文字？

又係呢類post loop完又loop

太猖狂

attention seeking
想引人入黎屌佢
有人注意有滿足感

系

出街睇live

多一塊布有幾大分别究竟係米真係咁熱

其實香港 咁熱
著咩legging

著個一次d緊身褲
一運動出汗出到濕晒